你知唔知咁耐以黎輸乜野？

由場運動開始之後...

我地缺乏既係默契，點解會嘈

點解會抓鬼，點解會互屌

係大家都無諗過

互相合作先可以發揮最大功效

當出到黎，所有人都係一個團隊

當真正有默契既時候

邊個係鬼 一目了然

但係班小貓三四隻既臥底

係無辦法可以界入一班默契團結既團隊

加油

不過口號都叫咗咁耐啦

我地想要既東西，我相信全世界都知道

點解我地唔留返啖氣

用沉默且行動既方式去達成目的？

沉默並唔代表放棄

也可能是將要認真

定係你地未準備好要認真？

推

大家加油

Hi 借位

許志峯比人噴眼果單嘢上咗reddit, 手足唔該幫手upvote同comment

贏係無大台
輸係無組織

合作先係出路
唔係要你做同一樣野
但都係為咗同一個目的
各司其職 做啦
屌撚完狗都唔會有自由架啦
你屌撚完有用？
齋屌當自己出咗力啊？

大家都醒目仔女
由依家開始要識得玩默契遊戲

嘈係正常
咁多人意見不同係正常
嘈完就要搵一個好既方法去行

咁默契都唔係一朝一夕既
不過要有呢種合作意識囉

藍絲幾時都咁團結
呢樣要學下

我有個公投建議

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

幾時都係做嘢收$

無大台嘅好處同壞處都係呢樣野

好處係無一個人可以控制哂所有人
壞處係無一個人可以控制哂所有人

愈無思考既物種係愈會團結

其實而家都稱唔上無大台
周圍都係教條主義

其實只要有口號，就好難唔出現教條
間接令到所謂"兄弟爬山"變成藉口

就算有一百萬二百萬五百萬人
都只不過一盤散沙

一班人做住唔同既事為咗唔同既目的
呢啲唔叫分工合作
一班人為咗同一個目的
而做唔同既事先叫分工

依家啲人好鐘意逆向思維
但唔代表調轉去解析就一定啱

簡單啲講，多用腦，勿盲從
諗清楚自己為乜野而戰
唔係join咗就代表你做咗野

早兩日係facebook見到有個女仔屌
屌人地瞓醒未
屌人地扮黃，唔幫襯黃色經濟圈
仲講勇武付出幾多
但每逢佳節就見佢飲飲食食去下旅行

大家指責前先諗下自己夠唔夠資格
首先勇武既付出同犧牲唔係應份
而人地幫唔幫襯黃店，與你無關
唔需要屌，唔需要睇唔過眼

當初幫襯黃店既初心
唔係因為黃店理念相同
而用錢去懲罰佢地咩？
何以今時今日會變成門檻極高
仲覺得黃店有優惠甚至免費係正常？
開一檔生意，並唔係做善堂
應該諗清楚咁樣咄咄逼人
到底邊個失民心

我真心覺得再咁落去
場運動會比班無腦既人搞到收皮

言下之意，越有腦越會內鬥？

我同你諗法唔同

越聰明，就越識得分工去達成目的

藍絲並不團結

只不過佢地恰好站在對立面

而無腦既生物，先係最鐘意靠邊站

先係真正牆頭草

沒有閒心去記著仇恨
口中說著逝者
心中卻認為與自己無關
又或是把逝者看得太重
忘了還活著的人和生者的未來

假如覺悟如此，也難逃自取滅亡